一人一首 好聽到仆街 🎥🎬電影主題曲 (樓主我又一高汁post😁)

我先

伊莎貝拉

長空

消失的光陰⋯⋯

推到出連登

不能說的秘密

Lost Stars @ Begin Again

Ocean - B’z

邊個負皮 同我出黎

Wherever you are

😁

愛最大

又話唔得閒但係又開po

Lost star

好聽到仆街的又何止一首?

drenched

外國：Shallow (A Star Is Born)

香港：
如果你有事 （龍鳳鬥）
差一點我們會飛（那一天我們會飛）

Titanic